賊人疑爆山頂獨立屋 被戶主撞破速逃

山頂道東蘆一間獨立屋，凌晨近1時，一名男子懷疑潛入屋內爆竊，在花園被新加坡戶主發現，賊人立即爬過圍牆向山坡逃去。警方接報到場，在附近搜索沒有發現賊蹤，戶主點算並無損失。